今晚我地紅魔又為左英超班綜援撚而戰🤦🏻‍♂️

希望英超手足放下成見一齊十卜我地🤘

捉雲加去捐血就岩

用死老坑黎去港珠澳大橋打生莊就岩了

為理念而戰既人